［英奴黑記Matt Law死全家暨杜蛇Debut] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

Good topic

迷杜第一人留名

今晚big game

迷杜了

今晚2點

#1張圖係咪要改下

Yeah

Black list

咪燈啦

好標題！

沒有杜曹 只有暴政

迷林定迷杜多啲?

沙sir

社曹

杜狗out!

迷林係情意結
迷杜係認同佢實力

撚sir人都走左 仲唔肯收手=.=

好名！Matt Law落地獄！

社狗躝

佢似間諜
想整撚死車仔

老婆都on list

相信柁ok?

杜蛇幾時先頂唔順希狗

Move on 啦屌

我驚比你燈到變牡螬

好

今晚唔駛睇啦屌

有冇傳杜sir想買咩球員

馬昆老師

Welcome！！！！

得183cm 好似唔夠高

馬昆老師包皮屁馬是但帶個黎都ok

飯狗=窮人版馬昆老師

杜蛇!

多仔財困 haaland sancho宜家唔買等幾時

你跟埋撚sir一齊走做名叔
未破燈前唔好入黎車區

獌見有機爭到冠似會出手
加上佢有人幫佢洗垃圾有銀落袋

佢老婆都係教練團嚟?

夏蘭真係要買 市面冇邊幾個又高又大隻又射得

師傅完勝徒弟

下季前場唐氏組合

柁會幫我破燈

毒撚蛇

林伯走左之後，推post快左好多
有返啲朝氣

那年十八 站著如嘍囉

撚狗走左之後
呢兩日返工都開心左

最緊要樣衰丫嘛

放過杜sir啦

希望柁今晚唔好贏太多
如果黎左一日已經立即贏
撚蛇會好無面

前面兩隻唐氏應該有加乘

收手啦你

伊狗咁樣出盡奶力去燈 到底咩居心

戰術大師

咁譚點算

有位大師同我講
杜蛇會幫我破燈
大家請放心啦

我求下你停手啦

大師話：你要一死以謝轟迷

人腳都差好遠

沵個肚腩仔

RB同拜55波
不過我哋拎走左Timo

Daily Mail 汁

希望猛譚占繼續有得踢正選

唔知使唔使召喚毓民

今晚贏唔到，就全隊

mm RJ無擔心過

新老豆 新契仔

覺得袋仔跟杜狗會大爆發

收到風 社曹睇唔切分析片
今場會出3中堅頂住先
捷雲占袋正選

譚

想切跟下杜蛇

7000萬磅肯定係窮人

做咩無啦啦咁迷譚

大家覺得杜sir會帶來咩改變？

好期待今晚場波
雖然剛來報到應該無咩睇得出

買埋haaland 譚踢乜

Jo mud 9

譚=黑人版夏蘭特

踢龍

去多

平民版夏撚

因為我反雲

迷雲會戰勝歸來！

譚=新美羊

破產版

個陣多如果買到阿衣 唔知會唔會再買haaland

冇錯！！

兩個級數 多一定會買

其實唔好鳩斬 踢返上季波已經好好多

淨係睇呢幅圖就知杜曹一定啱車仔
明顯係安76類型睇餸食飯
有咩球員就轉咩陣

操得過兩堂應該唔會有咩
不過肯定既係9981斬可以收皮

體嘢Matthew好似都J過Abraham
話佢係一個天份好高既球員

左袋右美

希望德撚體能教練會令佢冇咁易傷

我覺得佢跟個好既教練 佢有potential做到一個好既poacher

佢高得黎但有腳下功夫 唔慢 同靈活
我仲記得上年對狼隊佢帶帽果場第三球

abraham學嘢幾快
佢可能跟豬sir學到嘢，佢今季做支點唔錯
前幾場有同大袋打one two勁靚，如果係上季嘅佢一定on99

The Athletic 有篇文係喺FM將杜sir擺去車度 睇下會點 最尾過左三年都係要躝

今晚到底係杜sir帶定barry帶？

好似係杜sir

無睇片 見人話做drill轉多左low cross

講真今季譚係進步左
見佢落中場幫波都做到野
同埋有少少腳法
係幾時起步向前跑既時間仲未學得好

仲有對阿狗小禁區果下控波fake轉身

上下半季真係心態問題
睇得出太想入波搏表現
同隊友冇哂配合

睇YouTube上面啲分析 杜sir喺多啲入波好似都多cut back

仲有無球權嗰陣 佢係會好落力去迫搶 有時仲會跑到落後場

係 所以如果雲同譚揀一個
我一定揀譚狗

出埋新衫

譚真心肯學 又後生過雲狗
不過佢兩個應該共存到 譚做支點雲緊隨後

核突到

我覺得順眼過3

好想睇今晚比狼狗炒4粒
車狗個個跪地求撚狗返黎教

好！撚蛇 醉酒佬回家開飯吧！

希望passing唔好再咁慢
不過應該過三四場變化會明顯d

短期嚟講要搵德系教頭 又要肯嚟
佢係最適合既

雖然我咁講，但佢表演都只係合格，未稱得上top
不過只係23歲改下攤手呢啲壞習慣
加上drogba都算遲熟，都睇好呀含後上做club legend嘅

椰子好MK

想睇多啲one two

我開fm save 成日見到哥狗教一季就躝添
有咩參考價值

有三年

無 純粹搞笑
我自己玩高普都成日比人炒

我覺得幾靚

少貴

屌佢老味今季有球掛住攤手定唔知抬高頭嘆氣
miss撚咗球second chance

等季尾

唔知RJ會唔會落底插入禁區
RJ跟左撚蛇兩年 好似未見過佢one two入禁區

防守好D先再講

有隻球員版羽絨褸見佢地著得好撚靚
市面無得買

唔知 高 mm會唔會打左右兩隻b2b呢

matt law 同 carefreeyouth呢🍉🍉

Dllm唔怪之得咁熟面口

歐洲先至有

水晶宮2隊
3rd cosplay水晶宮唔夠仲要整多件

一定有毒

枸

希望傻狗打番起

枸識唔識英文？

今晚入唔到3球以上當唔合格

正路今晚個場100%正選

今晚將會係12月以黎第一次睇深夜閪波

今晚失分=槽狗

Feel到今晚深夜波
但蒲頭既人會比平時多一倍

好撚hype

希蛇

屌那星 趕唔走希狗
Edwards同啤梨sir留低

撞機

以前佢態度差反得佢最勁，都希望杜蛇令佢同大袋成到才

不意外

但杜蛇應該忍佢半季就開佢波
之後同marina關係惡化

唔知杜蛇會點用椰子

我估第一單衝突就係呢個

=reus/di maria

識
聽講仲為咗kai同timo學緊德文

Mkhitaryan 德甲助攻王

係時候睇反撚大將軍nouma片

或者要求再買龍門

個個咁落力J 又預視到輸波 杜狗屎忽實唔掂

杜蛇應該可以滿足到連登仔想要既所有鳩陣

442
4231
433
244

真係「教」波

見到保留咁多教練團 即刻無哂任務期望 快啲炒杜狗

除咗希狗 其他冇問題

隊波成績咁差 完全無戰術 唔轉哂成個教練團邊有新氣象

留意到build up phase要用中堅
今晚應該predict到戰犯

都有至少4個杜蛇靚過左來 先第一日

你不如收收皮
成兩個鐘係度燈

你做戰犯

今晚雖然有啲期待！但得一日練到啲咩⋯

成件永昌官away kit咁

佢今日似未食藥
早幾日明明正正常常

單佢機等佢同老鼠玩

Matthew勁到足週訪問佢

淨係計死球好左咁多 啤梨蛇一定要留

沙蛇個班底全部都係大肚腩肥佬

其實點都要留d職員做銜接 無可能炒哂全部人
最緊要係佢有帶自己班底嚟車
不過希狗同波板狗呢d就真係要躝

車仔d龍門教練
2007-2016 Christophe Lollichon
2016-2018 Gianluca Spinelli
2018-2019 Massimo Nenci 唔識
而家Hilario
林伯之前想拉基雲入嚟做gk coach又唔畀
Board諗緊咩

跛既都學人教波

蘇拿蛇宜家喺邊

希拉里奧得
轉牛都得啦仆你個街

Edwards都係呃飯食？

基雲係自己拒絕林伯

型到

Nike又用之前自己啲鞋嘅設計加埋波衫到

呢個乜料呀

Carefreeyouth Twitter係咪收咗皮

有皇馬唔去黎車踢歐霸咩

Nike 咁多靚鞋 偏偏用對唔靚既做參考

快樂足球

冇睇操練？

有咁多人
仲以為得2個跟佢

蝗唔知比唔比到高人工
佢哋本身要清人

感動嘅係連外國車狗都反希狗

睇唔到佢啲tweets

追左夏撚同買中堅再諗alaba啦
佢踢中堅真係唔掂

俾Matt Law累撚死

Matt Law由頭到尾都冇為魯狗單嘢道歉
連認錯都冇認到

龍門post見到奧ching屌鳩ust南亞狗🤣

反而Matt Law仲喺到扮冇嘢

傳送門

我真心屌你老母龍門 d野衰撚到

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Zsolt Low 同Arno Michele 係fm 啲數值好正

不禁打J了

原來奧清會員no.#4444

大規模內戰

夾一個月之後踢歐聯唔知會點

反還反 希狗清唔到係個broad 問題 又關杜蛇事

*board

希狗呢個不死人係咪有油狗同西女人裸照

奧實上完benson之後就冇入過黎
係咪果日有人笑鳩佢之後嬲左我地

已確定清唔到？
杜sir兄弟班應該一直要有個龍門教練
清唔到但帶多個人嚟都好呀

又真係幾耐都冇喺連登見過佢

一人讓一步,希叔轉做ambassador ok?

前排聖誕新年假
有得俾你揀你想陪女定上連登？

到時林家軍絕地反擊

都話成日喺連登見到佢
不過冇入嚟狗竇啫

有無車季中炒人記錄，第一場係咪必贏？

枸第一場 點都要睇
返工狗

我已經決定好打機打到2點睇！ 半場

七點半要起身 如果睇全場得返三個半鐘瞓
夜晚又要打機

抵啦人格謀殺自己球員

24個鐘真係唔夠用

時間大師？

今晚唔睇就係fake bike!

有冇手足已經迷杜？

5:30 起身都要睇

Edwards應該係做銜接
同揀後生仔上黎嗰陣俾意見(佢熟嗰範)

2點

今晚邊個唔睇邊個就係鬼！

希望有form睇下，話晒杜蛇都叫教過兩間豪門

英甲fleetwood 想撬Barry做manager

阿拉巴就唔好j啦
拜狗人唔係第一次借車黎傾續約加人工
實係同佩狗傾唔掂數放風

有錢拎去買pau torres好過

留低學下野啦

球場外有人示威

兩個青訓體能coach仲係到

唔知杜sir兄弟團個德國體能教練黎唔黎到呢

今晚唔睇就係mks

嘩 屌 啲老鼠屎終係到

所以見到上手仲留5件咁多 好撚頹
社曹班德國兄弟幾時黎救命

究竟一日訓練可以練到d咩

支持杜蛇今晚456廢狼

Pau 40定50m release clause?

英奴

嘩，好勇武呀

冇錢book 飛機

50m

乞衣頭=窮人版馬昆

今晚你就知

應該會好似成隊換左人咁

屌 英冠仔都學人搶助教
果2件體能教練除時係伏筆黎 呢2年感覺多傷左好多
杜蛇又好似係訓練強度好強果類 冇番佢專用既體能教練
除時又變垃圾車變白車

德國槍

成班都唔知幾時full team 過

想要upamecano或者Pau

香川去PAOK
同巴巴做隊友

唔洗搏表現爭正選咩

軒仔啲po都見到佢
佢係俾老鼠笑完之後就唔上嚟

搏就有表現咩，唐狗場場都好搏

奧狗回歸車post吧！

排第10都唔撚炒得咁巴閉

迷撚真係on99

今晚贏唔到就大獲

未試過睇訓練片都可以睇到性興奮

一日 操得一課
你預個新領隊做到乜

早d 訓覺 訓醒睇 睇完再訓

姐係新jody?

有杜蛇跟都唔跟既話
Barry蛇都幾唔識諗

教練界超新星

唔洗問
一定係Matt Law帶頭

杜蛇帶左幾多人黎

想睇吓今晚又輸會唔會見到 TTOut

Pau

係社曹手下應該唔做係戰術野

掃下地 整下PowerPoint

Matt law應該完場即刻出文怨婦式謾罵

贏波咪捉鬼

高層好大機會今季追埋夏蘭特 就算放走埋豬
前鋒位點分？

都幾尷尬
青年軍又冇左佢個位

買到先算

今季買對手得拜鏝
遲多年就一定無了

就快唔夠外國球員俾佢屈

黑記

呢條友啲公信力 開始露餡啦
身為記者比人踢爆 慢慢變過街老鼠

一開post我即刻屌尻佢
仆你個街最撚賤就係呢啲人

班鬼佬究竟幾撚時死
球會成績差炒人求變示乜撚嘢威
好彩唔係發生喺香港
見到實忍唔住走去屌

挪威超新星奧迪加特借左去阿森納

前六都輸埋俾阿狗

好想投訴到佢冇得撈，呢條黑記完全冇職業素養可言

最驚係班日落狗反德國孖寶反到佢哋冇曬信心

老鼠點笑佢
block左

白卡

佢再係咁，我諗球會分分鐘唔撚再俾佢隨隊

反而佢同MM 著白衫幾好

已經有好耐冇咁期待開波

聽朝要返工

收工食個宵夜就睇杜狗
要迷杜狗就趁而家 德甲high press大師
主打進攻 諗起就想對住對面個同事射

但唔洗跟林8啲19戰術
隊波應該會唔同左

哥狗唔知係謙虛定虛偽

要返學

陰公咁快示威
希望呢18個月唔比入場

唔係場場肥賓式舉banner，沙蛇式大合唱同後門追擊

叫人瞓地揼波鐘掛

睇重溫算 對唔治杜蛇

一諗起果時沙蛇 比班英撚同黑記帶風向
就嬲撚到仆街

想知哥狗係咪欣賞好簡單
睇佢賽後有冇捉住條友唔比走就知
拿高同沙利都試過比佢捉住傾波經

贏=捉鬼
唔贏=杜狗

沵

諗住一陣瞓陣

鷹sir會唔會開一集講matt狗fab狗果班撚屌

佢好似吹到沙蛇隊拿玻里係佢對過最強既球隊

新波衫幾好睇

今晚
輸=杜狗即刻躝
和=杜狗無料到
贏=正常

上半場睇佢英姿出場都好

飲啦

下 我地劍指歐聯喎

咩都係假 叫定杜狗就得

我哋夏天買挪威準球王

上季件白色作客好好睇

心口贊助既重要性

杜蛇講英文幾好聽 把聲勁性感

個年歐聯拿波里主場對曼城 的確戰術性擊倒哥狗 從此就迷猀

車迷會畀幾多時間杜蛇證明自己？

一場

贏=成班鬼迫害撚蛇

之前嗰啲咩要俾時間啊，要磨合啊唔記得晒lu

冇CS冇3球德國雙柒冇入波
杜狗立即躝！

Fake bike

係 佢話過佢好唔開心
俾個不受歡迎嘅車區會員話佢似羅湖大陸佬
仲有成廿幾三十個正評

老鼠正一冚家剷

今晚杜曹血洗狼隊起機

佢好似話係build up 好強
令佢好impress

杜蛇骨感好強 越睇越型

Kai比人撚

Matt Law繼續死撐

想自爆

幸清有冇一個回覆唔係鳩噏緊

阿狗都租到奧迪加特

佢無用過自己意志留言

佢既鳩up好好笑

所以話大家撳正負評之前真係要深思熟慮一下
對你地嚟講可能只係一個制
但係對其他人嚟講未必係咁諗

得一日時間準備
進攻方面都唔預佢可以改善到幾多
所以我唔介意TT 打得保守d 先
但起碼守都要守得有隊形先唔該

真架屌 佢pm我同我講
唔信你哋可以問下佢

條撚樣食屎啦

stfu啦，下面啲cm都開始反matt law狗

每次諗起沙蛇個心都拿住拿住
沙蛇季初對利狗果場真係好正

有人中伏

每日一願望
Matt law冚家亡

球會點解容許一個隨隊記者咁樣9up
就算佢係堅料唔係9up
都破壞緊球隊形象

唔通出艾馬狗

Ok 可以叫杜狗喇

cls

變sandro

唔關事啦
佐仔之前都po咗好多場

條友想新年失業

好似好高

好似有米九

一定係球會想保魯狗
畀壓力譚狗，叫佢出維穩澄清文啦
入馬特我信

唔駛擔心住，無論有無得出場
有幾個球員場場都有media公司幫佢整圖

新雲加
又高又瘦
個名有同個球會有關

教到二十年

呢條友都唔係咩善類

黑記同迷撚幾時先肯收手呀屌佢老母

kinsella: 今晚踢3中堅陣式

牙朗ready?

話Liam Twomey啲評論亂軍心，咁Matt Law呢啲引戰狗又咩嚟

幫撚出聲 愛撚力 垃圾少數派

世界第一左翼衛要重出江湖

伊清點睇
係咪開始想反佢

中

佢可以躝 屌佢老母杜狗

咁早爆人打3中堅想點樣

但係雲加頭髮濃密

Ching 喺Cobham做野？

又有如何講英超
何輝唔洗隔離嫁咩

似係想match返狼隊 但係狼隊呢排都係出4231多

干地遺產又然

屌你伊狗又燈

杜狗立即躝

唔係真係用朗狗下話

回港易?

杜狗唔該立即躝

好 我打比佢問下

杜狗

好！

出三中堅 要反杜狗了

條撚樣 第一場就出個鳩陣踢3中堅既話
好難迷得落佢

佢啲cm難分真與假

如果用埋魯狗朗狗
我懷疑杜狗係干狗契弟

屌喇媽一嚟就三中堅
杜狗out

杜狗躝

笑死 你迷邊樣死邊樣

最好啦 還我一個清白
事實嘅野唔怕俾人challenge
我唔似matt law條傻9

首席後防射手要出山

屌佢老母仲諗住靠佢幫我破燈
仆佢個街食屎杜狗！！！！

大炒到我理閪佢乜9陣

懷疑伊清同囉囉一樣係cosplay高

唔燈到降班唔心息

世一左翼衛重出江湖
唔通係
美 唐 袋
朗 毒 高 占
猩猩x2 秦

撕開杜曹個皮套就見到干地

*cosplay狗

獌依家榜首 懷疑佢係獌

班撚樣心腸歹毒，杜sir都未正式第一場帶隊就已經搞事想趕人走

Werner tammy
Kai
Chilwell kovacic Jorginho James
Zouma silva azp
Mendy
希望係咁

3中堅死全家

係第一季干地又唔拘

杜狗out！林蛇come back plz

睇唔切分析片

沙爹回家

你諗下佢個名邊首歌

佢地成撚日都po自己啲圖架啦

有無人今晚重拾翻想睇波嘅心態

社狗棄捷保朗
準備落地獄

其實會唔會係build up嗰陣3 at the back

天神有無機

點止一倍

我都保持距離
matt未必錯
譚同azp可能有order要維穩
matt識做就收一收皮跟返球會方向好啲
如果唔係球會未必會肯再放風俾佢

Btw 捷打到wb 點解會ff朗

3中堅

為翼衛而生嘅男人

佢係杜曹

應該大家睇完訓練片 見杜sir係咁叫"Marcos"
所以有d幻想

躝啦杜狗 出3中堅

We finish with Marcos

佢真係finish la

如果踢三中堅 中間應該係施華 左右兩個就可能係azp同蘇馬？

杜曹迷魯

咁出佐咪得

德版3中堅可以好攻得
意版先踢垃圾波

係cobham拖地個uncle講

三中堅不能主攻

見到係 嬌比猛 猛比RJ
RJ出波 譚雲朗接應

可能朗狗淨係係尾柱陪跑
另一set人係捷狗出波

marcos，你係殺人兇手！
應該係咁講

有冇諗過第一步 嬌已經唔會出 所以朗

呢條片係其中一隻閘留後幫手組織

呢條片入面個左閘係迪馬 防守嗰陣轉做442

結果杜蛇第一場就要用干地遺計
唔通我地一世都走唔出干地陰影？

真係唔奇
車官方twitter對上一次like嘢已經係1月17號對富臨

然後琴晚like咗譚同azp講魯狗單嘢嘅tweet

次次換親主帥都要隻隻左閘再試過

Carefree認錯

simon phillips同鷹用同一張圖
不過鷹早過佢12個鐘po

有回港易

冇記錯近排好似有場波live post都冇開

Carefreeyouth呢啲就真係道歉啦

老鼠而家嗰名係咪劉東成？

杜sir想play safe姐

@鷹鷹
下條新片開始呢到轉做杜蛇press con會唔會比較好？

鼻屎佬

杜蛇堪稱戰術大師 梗係乜都會試 大驚小怪

係 不過果陣好似淨係得老鼠有笑鳩奧寶

係 我成日認錯你係佢

Parades/Weigl 個角色 = 我地佐仔

今晚唔蒲頭都係fake bike

依家最緊要3分先隊波落後太多喇

係咪想當Meunier 咁用

4後都可以好safe

牙鷹要小心show比賽片段會唔會中黃標

理性分析好似都係左cut右cut 放大縮細先冇野

Julian有問題
個Julian仲唔係拿高士文
一定係嬲左油王唔等佢

講左架啦Cls咩

成班ff
當杜蛇on9

迷杜吧！

鷹啲片越嚟越有質素
好似慢慢睇住鷹成長咁

就算白卡佬都會排捷先過朗啦

迷朗白卡

杜sir 3-4-1-2

Mendy
AZP T.Silva Rudiger
RJ Jorginho Kante Chilwell
Kai
Tammy/Giroud Werner

我估係咁出

條友chok followers

睇到Wing Back will be a focus都已經性興奮

唔出朗
出艾馬狗！

有腦嘅人點會用朗唔用chilly

杜sir會調教到CHO成為新麥巴比

最後杜sir出Emerson

Azp左閘

毒唔係傷咩？

我覺得 中場猛高佐
傻狗可能未得住

Matthew喺total football analysis最新嘅一篇文章，分析杜曹戰術如何應用在車路士
好長 但我覺得值得睇
唔需要100%認同 但當比車迷多個角度去睇杜曹嘅戰術

點解今次魯sir風波咁勁？因為Matt喺跟車記者之中，收風算快，而且Daily Telegraph係Tier 1 Tier 2級數，所以公信力都高

Matt唔係次次啱，但今次企得咁硬，唔似空穴來風

尋日一官宣就出文
佢勤力到呢

今晚老系都睇 順便睇下股市

我自己用iphone圈

睇杜sir訪問，覺得佢好有熱情去教波

等杜sir有press con就改左佢

不過 Ziyech = Neymar 呢點我未必認同

下次加水印等佢幫手宣傳

球會咁無耐性邊個肯嚟教

究竟呢句嘢聽咗幾多年

點解Simon Philips會有鷹嘅相

連登仔黎

點解佢會上連登攞圖

佢mon po

出片前youtube check左一次
話我show Michy入波段片 有英超既版權
我即刻del左

其他比賽片就過到骨
都要慢慢試下youtube個尺度 同學下點避
始終外借果part都想比d片大家睇

車區有邊個迷Philips

英文勁到

可能有人share我d料比佢

A Frank Lampard sticker on the ‘#Chelsea vs Wolves’ sign at the entrance of Stamford Bridge.

我

佢同捷一樣 英國人嚟

又係光頭

唉 已經幻想如果有日杜曹輸波
成班英撚搶閘沖出黎嘈生晒

試下左右掉轉

未來人火屌點睇今晚場波

show返michy個入波先

佢對眼好有火🔥

回家吧

Wiki話佢讀書果陣讀英文
同埋德國佬本身英文差唔到去邊

d英文仲易聽過里奧費迪南果d

過埋今晚先敢迷曹
佢教波係好有effort

做咩帶頭盔

有你加持過

希望杜蛇幫到班後生仔進步

其實自從Sarri 事件之後
佢收車仔料已經慢撚過d外媒
我對Matt law 既誠信好有保留

自從老鼠咁講之後 奧寶就神隱左

有效地針對對手對症下藥我覺得係好事

22個正評？
邊個like認左佢

咁撚多人like老鼠係咪癲撚線

岩曬連登仔

世界鷹

在球員生涯期間，杜曹便已同時開始物理治療師的職業培訓（德語：Berufsausbildung），並且在運動科學及英文學進修直至以准碩士（德語：Diplom-Vorprüfung）學位畢業。而這種雙重負擔卻從來沒有停止過，當他從職業球員退役後，他又在史特加巴登-符騰堡聯合大學（德語：Duale Hochschule Baden-Württemberg Stuttgart）修讀企業經濟學，並成功以碩士學位畢業[18][19]。

杜曹一個人既degree多過我地（加埋）

車區有無人買股票

如果今晚輸波班英撚會唔會燒球場

今時今日我依然覺得屌得好，奧狗個閪佬事實上係趕客

炒股好過返工

有冇清開班教

我都係睇出面班連登股神

點都好
我唔係話信到佢十足
但我都唔會天真到信足譚+azp 係真心

但係點都唔似Matt Law講到咁誇張

真 新手完全唔識

巴登-符騰堡

見出面熱門GME洗哂版 已經識買啦

後悔冇係麵神燈完tsla之後allin

[請解放華錫] 車路士球迷內戰討論區

#537 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母34正評

GME Reddit班癲佬炒起晒
下次買股mon Reddit好過

無錯 贏到出901都得

Will 仔中學已經識玩股票
人又風趣 人生贏家

我$18買左GME

但我$17放左

有無人cap圖表清白

睇吓啫 考完dse返吓pt揾個本再研究吓點玩
我都係識最大路嗰幾隻

可能有班CDROM

車區有冇財經專家解釋下gme點解會升成咁
真心唔明，想學野

本來無乜嘢，Azp同咸狗一先一後出po，更似係欲蓋彌彰，其實係有d嘢

Matthew都幾癲

我唔會比正負評

好似係demand supply問題嚟
突然有班人(即係Reddit癲佬)話要買
咁個demand就升 個價就升
利申記得有條dse pp問過點解股票會升

咁好笑唔通有鬼佬follow鷹group

CNBC講緊GMC

Reddit rally

平心而論，朗sir打左翼衛勁過隻廢人捷

又黎

唔出奇
但係鷹gp得3000人
咁都偷到圖

仲反緊

GME 同 AMC

Alpha male

有冇人stop佢
好撚肉酸

我5蚊有2000股 sc 汁石仔 比人call走哂

自從the Athletic出現之後Matt Law就柒哂
懷疑係搶哂Telegraph d生意

英文唔係勁 見到alpha male都笑左

Gme 簡單講下 大約 空頭40蚊short 左140%既貨
仲放料話只值20蚊 咁散戶就貨源歸邊 sh 因為佢short左140%貨
點都要補番 姐係你有股係手 佢就一定要買番你手上果股
咁大家sh 等到4百蚊一齊放 有錢齊齊搵 就夾死班做空既機構 起手叫人sh果班好似係10-30左右已經不斷入貨
大約流程係咁

講經咩
唔澄清就默認，出post就掩飾

成功原因係因為gme本人洗通股同市值唔多
班做空大貪short成140%貨想人汁笠咁濟
好似仲有間嘴炮過下話佢唔值呢個價
（果140%點黎係a借貨比b沽之後c接b沽既貨再沽比d)
如此類推 搞到沽左140%貨 最後只要sh 變左人人有錢贏

其實佢意思係形容緊魯狗=更衣室大佬
但好撚戇鳩 matt law煩撚完未 成個女人咁

我夠可以話佢哋圍內見到魯狗俾人屈
頂唔順幫手出頭啦
就算Azp唔出Post你都可以話真係有心病
所以先唔出Post

原來魯魯地位咁高

我知佢係想形容魯sir做更衣室大佬 但係用alpha male真係好奇怪

疑鄰竊斧

開波20分鐘前有訪問j

佢嬲鳩the athletic 冇撬佢過檔

本身傾向相信更衣室爆煲嘅人
不論有冇出po澄清
都會視為更衣室爆煲嘅佐證

利申: 垃圾記狗啲花生料聽完就算

原來車都有足球流氓

吓
英國足球流氓舉世聞名

以為俄佬同法國先多

以前打比戰係會打交
所以依家會有警察喺度睇場

嗰邊班細蚊仔車迷子好鍾意恥笑班中產英奴車

Marina bb唔係同夏撚 經理人唔啱傾咩？

343

伊狗=車區alpha male

莫非係

Cho tam pulisic
Chil J5 MM RJ
Zouma Cwa AZP

出cho 又3後衛既話應該343

sleep

呢個secret scout係咩料

唔敢當
我車區小嘍羅

見到cfcdaily 個page話佢都可信 依家信住一半先

德撚三子出硬

343，干蛇遺產

咩係沽空機構

我估係咁

美 雲 椰
mm kai
佐
捷 施 魯 占

Feel到杜蛇黎左之後
冇乜人會估得中佢排咩陣

rudi werner havertz start
odoi 右翼衛
mount後備

想訓了

odoi 右翼衛

所以我成日心諗啲藍絲移民去外野做乜柒
英國為例，踢場波都可以變騷亂
加大學生學費，反加學費示威都可以搞到好大陣象
香港連因為俾人剝削自由而出現嘅示威佢哋都頂唔順
去外國把撚

mm🥲

會出魯正選?

進攻形三後衞陣式

Odoi = Next Moses

Mm同 朗都係後備

WLTF

多數係對沖基金

仆街
我覺得輸得

Odoi防守意識咁差都打wb 第一場就柒

大袋右翼衛

CHO RWB

今場已經係

摩西嗰時都唔好得幾多
睇定啲先

過埋今日係咪開始變杜狗？

好刺激 一定睇

咁睇下James會唔會右中堅

痴撚線咩杜蛇

可以叫杜狗了

杜狗不躝 車狗不生

Simon Johnson del左Po？

無野了

戰術大師.gif

上半場排鳩陣
下半場換番正常

咁就叫戰術大師？

奧袋右翼衛

My bb Mount

又要考慮下睇唔睇

社曹迷袋但搵佢打rwb

我估kai應該踢右邊

佢好似打過
林伯轉三次陣果場

曼聯 阿森納

CHO

粗粗地搵返沙爹算啦

真係戰術大師

屌你老母冇猛仔
杜狗躝

咁係咪要犧牲美隊

Werner Tammy
Kai
Chil Jorgi Kovacic CHO
Rudi Silva Zouma

估下先

可能椰子都係wb

猛

試下mirror條片

咁多條戰線，實有機會既

仲要我地唔夠翼

占士個格似以前PSG嘅丹尼艾維斯，如果踢3中堅陣式，占士好正路會做右翼衛

但係如果係大袋踢右翼衛，咁就有趣，一陣要睇下先

杜曹嚟到車，真係可能場場轉陣，但要預初時戰績會大上大落

學到野

都係撚蛇好

笑撚左

Rudi

唔會咁癲掛

應該椰子 雲 kai三個前啦

雙中場可能高佐

杜蛇試過出呢個陣

Odoi右翼衛

好想睇魯狗派膠
睇下杜狗仲死唔死攬

on9 反杜狗了
猛仔都可以比人踢出正選\

第一日就要做杜狗

結果係點

猛仔 = 迪布尼2.0 了

不受重用，賣出

之後年年係史丹福橋剷垃圾車草

仆街勁想睇

通常出post個個就係本人

odoi右翼衞
tuchel啲思維仲難觸摸過撚狗

這是正式錄用的教練嗎

杜蛇知道咩都未練好，出堆戰犯出黎送死

杜賊一早就要反啦
咁痴線嘅陣都排得出
咁搞法 德國雙子有排都唔駛指意有波入

呢樣林伯都係

珍惜孩子嘅意大利老人家

杜蛇咁撚癲

真係望唔撚透 odoi防守應該係都市傳說

唔想見到魯狗正選
德撚大晒

真係好創新

如果夏天放得走杜狗就好

反唔反杜狗好
又鳩陣 又死攬魯狗

你乜撚都反就啱架啦

笑左

你反就一定得

冇計車路士個陣容太大可塑性

加上佢未熟車班人
我覺得頭5, 6場佢排陣都會好難估

仆街MM好似kdb咁賣出既
呢間球會真係可以fool us twice shame on me

右邊係CA Kai Odoi
好想知邊個係右中堅

一場唔出姐

352 lor 出哂 Kai MM asus

MM抖吓咪幾好

唉算 反鳩杜狗
三中堅 魯狗 聽落已經唔開胃

中路0防守

呢個陣出佐狗既話 應該會含撚

RJ RCB = Prime AZP

反

Cwa 包曬

到底迪鳩係如何成為垃圾車大佬

唔差在出埋kepa 朗狗

杜狗套4222 wide其實幾啱我地
雲狗 譚狗
美 椰子

冇時間
過多排先啦

今晚究竟係kepa定mendy

唔洗驚住

有幾奇怪
Alpha male, alpha dog呢啲通常都係用嚟形容大佬/大佬格嘅人

陰啲陰啲反撚
嫌佢chur盡mm

上半場就排鳩陣......

無佢做唔到 只有你估唔到

Odoi wb 笑撚咗出聲

好想知邊個打中場
如果係高>猛即刻反杜狗

MM唔係kdb個皮

比林sir更痴線嘅人出現了

下半場轉番正常陣就扮戰術大師

撚蛇成名作果場癲啲
有今生無來世

Kepa vs Wendy?

屌

單中堅

Kepa

136陣式

毒 last man

banner still here

Pulisic Werner Ziyech

Chilwell Kovacic Havertz Odoi
Rudiger Silva Azp

好難估

大袋打右翼衛

魯狗先啱

garm gai

點解3中堅

原來英超今晚有5場波咁多

因為直情講埋話打三中堅囉

會唔會防守3412 進攻變做4231
防守:
Mendy
Azp 魯 Silva
Odoi 簡 佐 捷
kai
雲拿 CA

進攻:
Mendy
Azp 魯 Silva 捷
簡 佐
Odoi kai CA
雲拿

因為預告咗

有冇acestream link網推薦

齋睇妓者啲料，灶君果然出晒德國同鄉

仲有20分鐘出lines up

杜狗屎忽ready未

呢家場場由line up之前已經開始緊張

叫定枸

學澳職Western United嘅Connor Pain咁囉，表面翼衛實際上係後一格嘅翼，同另一隻右翼overload晒右邊，俾右中堅包晒啲波囉

孖寶落order出 三中堅出魯狗又冇大問題
不過唔知係 Azp 天神 定RJ出

Line up 之前放風

已經玩撚死人
希望下場有猛打右閘

牙朗中鋒 kai龍門

而家冇用acestream
而家我用hhdstream或者liveonscore

唔爭在kepa打教練位

有前無後

官方流出？

一早有ching 咁講

左傻右猛雙閘齊飛重現人間

係

支持Wendy

係美股post 見到火清

唔爭在打埋龍

Ziyech 打CB用波一定好好

走得咁前

心情好奇怪

杜蛇放猛打右閘
立即唔反

場場踢足又話踢到插喉，間唔中後備一場就話雪，真係難服侍🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

笑死

等睇杜曹version

我明

3中堅真係鳩波 仲要第一場黎就玩啲咁既野

地獄

我估

美 雲 傻
捷 佐 簡 袋
魯 施 占
文

YT live成班傻鳩Cm

毒好似傷左喎

吐槽蛇一嚟就鳩陣

一齊反？

諗住佢會第一場會保守啲
始終操得一課

反啦屌

三中堅+魯狗

瘋了 全都瘋了

一時忘記佢傷左hamstring

魯蛇

屌你咩 有用波型丹麥中堅唔用用魯sir=.=

可能出單中堅先有機會

呢半季預左要睇魯魯正選

想知點解有人放風出黎排咩陣出咩人，係咪英人幫失勢不停放料俾記者做內鬼？

仲有6分鐘就開估

佢準備被人清啦 丹麥女孩

陣式

社狗個陣踢落可能完全唔同

4231係車？

以前都係咁 不過今日特別密=.=

開始想訓了

應該係3中堅留返隻翼衛係後面 一隻上前
排陣應該係3412

豬sir

全部都係fake news

Ok冇雲狗

雲拿呢？

佐高互含

4231

估你唔到
美狗都無埋

妓者

timo fake

成班黑記我屌你老母

除咗mm後備無個中

兩隻左閘後備做咩

如果出AZP 姐係左邊主攻？

433?

係囉 終以為係親生仔 係味可能有D傷

Alonso

佐高

有椰子

屌班黑記真係完全冇料到

屌晒你地班黑記老母，真係為呃稿費而生架喎

佐高傻 球迷陣

唔出雲狗 唔反杜蛇了

覺得係4222唔係4231

又冇蘇馬

黑記又fake news

全部t5黎

黑記我屌你老母

你老母

3中堅 雲狗 袋狗翼衛 全部唔中

Zouma<>Rudiger就好

4231?

love po

Simon Johnson

屌佢老母 仲要比官方張圖撚
正仆街

佐高互含重現江湖

個陣幾正常

黑記全體斷腳

點都有嘢反

U open

Fake news

傻閪記者

睇清楚啲 原來雲狗都無

個陣都幾正路
除左迪鳩

Ok

兩隻左閘係bench

Wa
Rudiger同azp會唔會當場打交>.<
話我知呀matt sir

中 m狗後備同無殺人犯

其實魯狗為抵反，不過唔好作嘢啦

班黑記真係

DLLM 以後都唔撚信妓者

究竟係打三後衛定係4231

邊個撚樣講三中堅
Blacklist佢

Matt狗又陰d陰d咁抽水

後備擺兩隻左閘都冇嬌

屌班黑記又放流料

冇雲狗 好撚正

MM > Kai

英人未日

其實當年干地第一場343，成堆Livescore都係predict打4231🙃🙃🙃

車區alpha male=.=

繼續兜啦屌你老母

我反而調轉 迪鳩你可以預佢以後應該必然正選 除非鳩到枸都頂唔順

[杜蛇Debut] 車路士vs 狼隊

林契仔正式成為後備

豬sir正選

睇下大袋係咪踢翼衛先

會唔會係
Azp cwa 魯
Cho j5 k17 捷
耶 豬 夏

用黎擺

堅持係3中堅
睇過先知

攻中未必係
不過杜狗睇嚟好迷佐

佢好堅持係三中堅

希望MM只係星期日打足所以俾佢休啦

三中堅 佐高互含 加Kai

哈 一日就露晒底
妓者

點睇都唔似3中堅啦下話

我覺得進攻時三後 防守嗰陣轉返四後

個陣係可以三中堅既喎

352

杜蛇=戰術大師confirmed

會唔會係椰子攻中 Kai 豬sir雙箭頭

猛嬌>佐高

zouma

最估唔到豬sir有正選
以為社狗想打快🤔

後面果句應該都會發生 所以未驚過

排完 你地都唔知杜蛇想點

老實講未開波班黑記未輸
Cho仍然有機會係打rwb
Azp打rcb

唔出雲狗係好事黎

對面玩三後衛

字面上就呢堆人 踢落係點大家都係未知住

咁就一定西波

狼隊不嬲都打三後 之前想轉4後 即刻仆哂街

杜曹係咪帶左一節課炸

又話三中堅

Tip唔中Timo都死

可能攻時就352
到守時可以拉返捷狗落嚟
打返四後做防守，打433
真係未開波冇人知

4231? Zouma又無拿拿無左正選
中堅風火輪

gilmour有機借走

杜蛇：俾你班粉腸估得到仲使出黎撈

出去攞經驗

成班妓者

係 尋日下午5, 6點帶左一課

學有所成番黎打佐個位

雲狗我反硬
所以今場杜蛇唔出佢

得返袋一個搞訓

伊狗惡撚到
話出雲狗就反杜狗
嚇到杜狗即刻唔敢出佢
換咗豬蛇做正選

又唔反杜蛇？

第一場姐

佢唔出雲狗 贏左我心

師兄好嘢每句都有動物

唔收返摩西斯？

第一場要求唔多
havertz翻生pls

希望杜蛇堅持呢個信念

靜啦

3412？
打反擊好似唔夠快

杜蛇連高層都唔驚 驚你

入杜我信

迪鳩真係翻生⋯⋯今季明明蘇馬打得好⋯

433啦 啱啱到應該冇太大改變

Azp+Cwa 我驚跑唔到

班黑記
陣又錯哂
Matt Law 死口話Rudiger 攪事就正選出俾你睇

Feel到今場收視又會暴升

伊狗係alpha male

Cut-back cross

所以azp會留後？

易聽過傾

佢好撚on9

傾含住野講嘢

3中堅azp就唔會上去
變左o袋做翼衛

如果呢場kai踢到曉飛
大家點睇?

我幫杜蛇含

對面podence復出
又要比佢撚了

加入迷杜黨

唔好得罪伊ching

Block左好耐

文狗又要企位出錯俾佢入波了

終記得個球開始 我覺得文狗同kepa差唔多

屌 唔好唔要azp 呀

反撚先鋒

玩完膠 認真一句
希望杜曹可以幫到啲後生仔進步
第時要走都好 希望佢在任係比到正面既野隊波

Matt: rat

真，一日邊做到咁多野

仲係希sir

Kai場場踢到成碌撚咁
mm勤力好多 得閒又有入波

乜鳩訓練方式黎

係咪練緊柔軟度

鐵人都要抖下既

空難啦

一黎已經知佢唔掂

如何成為成功的三號門將

學界水平訓練

希望杜蛇快啲開lollipop波

官網有tuchel interview
睇完開波

Thomas Tuchel:

"The choices were unfair after one training session. The most unfair we ever do, because there is no reason to give to players. We chose to have more experience today."

"The choices were totally unfair because I had only one session. There was no reason to not pick the players left out. We chose for experience today as we step in the middle of the season, and the pressure is high."

- Thomas Tuchel

撞哂機

“We will attack, we’ll play brave football. We’ll play for scoring and creating chances.”

“At the same time, when I think about Chelsea it’s intense, teams with big mentalities who can also defend strong & compact as a group. We want to recreate this too.”

所以出曬azp 豬 佐 椰

杜sir都睇得出車最自豪既防守而家變到屎一樣

青訓好重要

杜蛇full interview 好好j

點解會覺得杜蛇同屌帥有幾分似樣

Live Post

Sarriball?

德國體能教練無黎
得兩助教+分析師

Edwards會繼續做體能？

反唔反？

冇得睇天神強化

官網：

Three new members of staff are joining Chelsea as part of Thomas Tuchel’s backroom team, two of whom will be in the dugout at tonight’s match against Wolves.

They are Zsolt Low and Arno Michels, who both worked with Tuchel previously, as has Benjamin Weber who is joining in a data analytics role.

Remaining as part of the coaching team are Joe Edwards and Anthony Barry and in the dugout as the goalkeeper coach will be Henrique Hilario, continuing in that position.

The fitness coaches are Matt Birnie and Will Tullett with James Russell also coaching the goalkeepers. Adam Burrows is the strength and conditioning coach

唔反